(冬天食屎) 北倫敦郊遊團

冬天

funson reported

食屎
d冷空氣吸入個鼻好唔舒服

yes

英國jj留名

冬天好波

分身bam

冬天食毒錯

屌 我果邊應該會比人bam

抵啦

香港與匈牙利簽署雙邊工作假期計劃協議

LIHKG @ Android

宗仔點睇

今晚執定野準備行過去屌東歐妹

Hi撚屌

唔記得左有呢個post

鼻敏感仆街死

就快死

東歐係正喎 我地過到去都變富豪

hi all 多謝阿登 阿登好波

快 唔好等 即刻去

鳩乙好波 阿登好波

切

禾刀想

年初444
蒙面超人555

好爛

估唔到琴晚贏到5粒

唔睇先入咁多

Ox

好忙咩

我都淨係睇左上半場

痴線 cap圖貼埋上黎

佢死人都玩啦

慘

邊度有得睇

做乜事阿狗post又有人做鳩野？

域子係泰博條片做主角
比jg放左上黎
羅賓就cap埋域子個樣
跟著狗竇好似瘋狂咗好耐

痴撚線

第一次見域子個樣
體能唔店wo

岩岩先發現呢度

冇肥婆都sense到個po

唔好引佢po圖啦

個日唔知邊個po左個咩catgirl差d五臟六腑都嘔哂出黎

有無咁差呀...

今年個冬天廢到

今日著短袖衫同短褲

而家都著緊

同你一樣

咪嘈

不願面對

番工上黎hea

禾都是

天日考試

加油

明明d式寫啱晒,臨尾篤機篤漏個開方,搞到幾個答案錯
希望有steps分

真係好on9,臨門一腳

定啦幾分啫

天日到我考試

you考到幾時

聽日一科
19號一科

陣間考個科 一半難到仆街 另一半多野背到仆街

請珍惜考試

group project加考試

又考完一個

就快考

點啊

未開始

bb考到幾時牙

21

🍊🍊🍊🍊🍊

u呢

💯💯💯💯💯💯💯💯💯💯💯💯

On9子名不虛傳

呢個真

一見到張graph paper
我心諗
咩野都無畫

李城

哥狗

Stones真係🤑

正常發揮

收嗲啦 過兩場咪又係豬比佢地

假膠

屌你老味住污是最勁

屌輸波出局

安聯不敗男

冬天都咁撚熱

個冬天仲廢過sanogo

初四真係回晒塘

迷辛不願面對

天日又考

禾聽日刀考

星期五又考

四球少咗入嚟

架巴士仲凍過出面

呢一兩日好返d

仲係好撚熱

天日又凍返

頭先架火車個冷氣冇啦啦勁大風吹住me
差d凍到結左冰

rubbish

still better than sanogo

狙擊夠未呀

lm

反辛食撚屎

咁復古

正

第一代

又考完一科

me下星期一

冬意澎湃 爽呀

過幾日就收皮啦

下星期最高24度

明明上年12月好凍
屌暖化老母

望就望冬至唔凍新年凍

凍撚死班迷辛就啱喇

有咩誤會

係咪有英國巴打聚？
利申 倫敦做緊野

25號到步，住st.albans，有冇打邊爐團

返左香港啦

考哂

今朝又考完一科
屌琴晚浪費時間睇西波

Agger

睇左半場

我都想早d去到

個日溫完書啱啱下半場開波諗住睇陣
幾分鐘就失即刻熄電視

完sem

睇左半場就訓

rubbish west ball

等睇R聯出局

熱血出局

羅寶here?

安76 on99繼續用433就贏面大啦

boateng好似出唔到

留名睇hummels派膠

終於考完啦屌你老母
拖到我無哂mood

幾時過去

原來仲有戲院未落你的名字

2月尾3月頭掛

其實唔係真係話咁好睇
算係佳作既

係好似要睇咁je
估唔到仲有戲院未落

死開d啦

屌你老味

ho ball

thx

鳩乙好波
毒狗布狗食屎

你係屎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚想食

你都係屎!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想睇同食

有咩好睇

Oh 聖誕節....

矛女典過聖誕牙

未慣咩

On9子

咁又過咗年聖誕

頭先係旺角火車站見到個人著巴狗波衫 鍠褲 同獌jacket...

雜種

d波衫撚有齊好多隊

唔記得左呢個post

me都試過阿狗波衫皇狗波褲踢波

On9子 is雜種

做幾個禮拜生產力

do咩

苦力

唔想番工

開始搵intern

返六日

不了

請珍惜冬天

發覺自己買鞋成日揀中女裝鞋
次次問親有冇呢個碼,條女都話女裝應該冇呢個碼 不如試下睇下男裝
屌你望番兩對一鳩樣既又擺埋一齊點分男裝定女裝啊

我都成日想揀個對鞋跟住先知係女裝黎

鳩乙好波

2017

貢多位手畜新年快樂

好想做廢青呀屌你老味

做緊

我立即屌你老味

冇乜公司請intern

新工返長短周
歡迎加入生產力

咩工

做報紙

屌你老味渣GA又輸12碼

咁咪同宗仔係同行

渣ge

過3

對上幾場都唔錯,琴晚又發瘟
粒十二碼未射已經入返房訓

仲未放

有房

禾訓開廁所

禾都唔G

禾都想做傳媒
不過唔是呢塊料

好快最多人炒個科岩岩好合格
唔洗defer

呢期掛住去玩，聽日去沖繩
唔記得上黎

y咁講
我覺得你都幾博學呀

唔識同人溝通讀咩做咩都是冇撚用

on9子其實而家讀緊咩

Asso咋
好想放棄 好唔鐘意番學

bb

遇到d咩問題

唔想同人啪pro？

返完第一日法國自己都幾有生產力

應該最後一個sem喇喎

原來琴日先第一日

新工

加油啦撚屌

yes 岩岩先俾人質左一輪唔識寫稿

溝女真係好麻煩

毒撚真係唔啱溝女
咩都驚餐死

MK

而家既圈子已經冇女性

Yes

想知點先識到女仔

我都想知

俾你識得既都係d性格差既
識到又點

D毒氣吹哂落黎
鼻敏感好辛苦

毒狗

毒氣狗

發覺迷普去完旅行返黎,個POST朝早既話題又開始重複又重複

吹水po係咪唔撚吹duck水牙

唔係唔得既

咁就收嗲啦

切啦撚樣

switch

我真窮毒牙

炸彈人

呢個好撚正

9c

耳筒又得番一邊聲
以後搭車用喇叭大大聲播出嚟算了

得一面聲真係好煩

開sem

仲未放gpa

開學

個日老豆問讀完學士係咪再讀埋碩士
心諗你都痴線
今鋪讀完真係唔會再讀多次

笑撚完未啊

想讀上去

過

我真係唔想再讀
讀多d不如做多d
拎實際經驗好過讀d一世都唔知會掂到幾多次既野

呢個真
夠自己用算

今個sem d course好似好難,好撚驚

輕鬆過3啦

唔想爛, yr1 sem1第一次衰咗搞到我追得好辛苦

追hon呢d浮雲黎啫

U人生然家點同

drop咗科難嘢,想reg個科又close咗,其他fac又唔收留我

下，會close家
我而家都輕鬆過最後一個sem

話就話有quota,不過平時又冇tutorial,lecture hall一定夠坐,收多條友最多咪改多份功課/卷

天日上faculty office乞佢地開位

Yr4唔夠credit畢業就得
你呢d睇佢好唔好人家喳

天日off

成功乞位

年廿八off

仲未開sem

我都未

屌你地老味

屌哂你地老味

屌埋你老味

乜依家啲早餐咁撚貴

食咗幾多錢牙

20蚊有找

一碗麥皮搞掂

33

係邊度蝕啊

柴灣

貢遠

hi

邊間

年30先收爐

又玩針對

切啦撚樣
仲要返埋聽朝

我都係呀

普通茶記

通粉 雙蛋 多士 凍飲?

煙肉蛋 多士 沙牛麵 凍飲
以後都係keep住唔食早餐算

典都忍返杯遮汁先

遮遮汁

冇遮嘅男人

冇遮仲算唔算男人🤔
利申 有遮😎

肯切未

收嗲啦

係上水火車站見到個著沙王既人 是咪四球

靚唔靚仔先 靚仔就係四球

Soshort

再嘈同你地提早開年

毒撚無論咩日子都應該留係屋企

切啦soshort

叉足部3ds電,聽日又差唔多係阿嫲屋企磨成日

我都係
我拎notebook去玩fm算

手足們新年快樂

新年好波

搞事滾滾來

食個飯去埋車公廟就番歸

G年快樂

陪你做g

大陸仔

屌你

返大陸9c

俾公安捉

天

唔好呀

覺唔覺新年要返大陸好撚低賤

覺

收到風鳩乙落唔返嚟

I am back

初四前初四召喚

召喚失敗
肯定又出咗街

偽毒

去左教授屋企拜年

比子

勁到

今個sem多野

初四初初四

ching都grad啦

聽日又要返工了....

初十

質佢食自己

又豬

食屎啦死老野

真心想我藍快d走

lets go 般尼矛夫

過西甲啦

go 意甲啦

當人堆填區牙

係

la la land

巧唔巧睇

唔錯,d歌好正

未得閒睇

真是唔錯,對上幾次入戲院都忍唔住訓(可能唔關套戲事 )
不過今次

返去未牙

過多兩個禮拜就返去

898

好似放咗好耐咁

暑假啊ching

再見了

正想出去睇大埔點知俾親戚捉左去飲茶

阿嫲星期日唔再煮飯了

點解

退休wor而家都80幾,話做節先返去食

講煮住家飯定開餐廳？

住家飯,退休係佢自己9up的
今年唔整蘿蔔糕已經

做節都係自己煮
我果邊做咩節都係出去食
過年先會煮
不過上年阿嬤新年都唔煮叫盆菜食就算
今年就到阿公話攰又係叫盆菜食

我屌呀
我屋企做乜節都自己煮
鋪鋪一定要煮海參鵝拳
材料又貴又唔好食

做節自己煮,生日先出去食
未試過係出面叫盆菜

得閒見多D D老人家

唔好食嘅
唔好叫

盆菜

放學搵下佢啦
成家人都係個區

d料睇落又唔太吸引

係啲圍村佬婚宴食過一次盆菜
真係好正
酒樓比你訂果啲

圍村訂得個d都係貴野/好野黎
我條邨都有得人女

魚蛋豬皮

車仔麵d豬皮
好耐冇食過

呢個真 湊大我既外婆開始要坐輪椅 見到都心酸

蠔豉好食喎

食到唔想再食了

一開返學就係咁比功課,屌你老味

我好掛住我婆婆

好驚佢走個日,暫時都未經歷過

all食屎狗

我都只係經歷過1次,見佢最後一面個陣真係喊出黎,之後返到屋企心情反而好平復,之後就開始好掛住佢...
經歷過一次之後,真係明白到珍惜眼前人呢個道理,所以大家得閒都要見多D老人家

me屋企d老人家好早就走哂
走個陣其實都冇乜點
我仲要係睇住阿嬤走個個
反而走個陣明明條屍仲係個廳到
我d親戚仲諗住分左阿嬤d身家先個下仲印象深刻
依家me老豆恐怕都係熟既親戚入面最老個個
希望到個日個陣唔會見到me d家姐出黎嘈住要分左家產先

仲有功課呢樣野家

咁誇

或者係屋企本身窮啦
有d親戚睇錢睇得好重
我兩個家姐都因為錢搞到痴痴地線

我都記得你講過你家姐D野...
為錢不顧親情真係sad

仲要兩個家姐都係咁

由我認得啲親戚開始到依家
老得最明顯嘅係我老豆
其他人好似冇變過咁

me老豆d白頭髮越黎越多
不過68歲人個人都算健健康康
冇乜嚴重疾病

副眼鏡戴左七年尋晚俾人撞爛左

今日先係真正冬天

不過你返到去就夏天了

40度啊屌

巧凍

屌到暖

凍都唔比

話咁快就收皮啦

辣殺je

終於有個星期六係off

聽日仲要跑10k

渣ga

迪達子g唔g有呢個po

邊個黎

出緊去了

高汁9up會然

跑成典牙

mikelarteta/misterD

巧耐冇見佢

二十多歲了 還沒有女朋友

星期六上咗水

屌你老母

yes,最憎人笑鳩手足

留意到阿登跑完10k仲未上水

連on9子都笑我了

屌你老虎

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

太累，訓左成日
用左62分鐘

屌原來琴日睇嗰個gun time黎
實際上用左59:27

中學個陣me跑完100米
跑完之後對腳攰到郁唔到
第二日成日都係係屋企訓覺

跑完搞咗成日事

鳩穴你蟻黎嫁?

佢去醫療室比啲童軍搞到第二日落唔到床

使唔使貢dirty
個陣好少做運動
唔係我個班d人逼我都唔想落場
咁既然焗住要落去咁咪揀個一百米
幾十秒就出左局
快靚正

20秒都好離譜了,幾十秒

陸運會都9c...

差唔多啦
我記得我都係慢尾二個名少少

而家d馬拉松係唔係好難報名 下年想試下10k

唔好做傻事呀

10k應該ok

R聯出線隊伍
賓菲加
巴狗
阿狗
拿坡里
下體
摩納哥
祖狗
西維爾

一定中哂

ok

唔中比布狗屌屎忽

Ok

No

巴狗係巴黎定巴塞牙on9子

巴塞

又等睇熱血出局啦屌

打錯
巴黎先岩

燈

Benfica 1-0 Dortmund

Paris 4-0 Barcelona

你臨跑前一個月 一個星期跑1-2次6-7k就得家啦
我都係臨跑前一星期跑左兩次

諗緊今晚睇唔睇

why not

10K其實唔難

禾一定跑唔到

好在最後冇請假睇

me依家都跑到啦

on9子真係好撚燈...

原來拿坡里都係.....

次回合都未踢

呢樣真

Agger

踢埋就知你真係燈

吊牙 下體狗要出局了

跑400米都斷哂氣咁濟

?

你抱住條女跑緊係跑400米都唔掂

不了,認真嫁
之前打左幾年籃球,3打3,10分一場,次次打完一場都要抖下,無哂氣

好鐘意睇一沉百踩

鋪鋪唔係贏波都係咁架啦
ching仲睇唔厭咩

meltdown

on9子吹奏個個sarri好似比老細屌

次次打強隊都被屌打

帶埋mertens黎阿狗啦

今季都冇咁好心機了,輸到3粒就去訓
利申:琴晚睇到4:1

又老又細粒,不了

原來就黎30歲
以為佢27左右添

睇到4:1

正式加入ps4大軍
psn chyocn

訓左冇睇

不過而家都少玩咗好多了

我成個月冇開過部ps4...

幾日先開一次

是咪太遲加入

一係就冇時間,一係就寧願上網/上床打handheld
雖然冇訂到,不過好期待部switch,個設計好啱我

每年呢個moment都係嘈交

都嘈咗咁多次啦

班友好冇人性

老實講上季2-2熱刺之後對阿狗嘅比賽都冇哂感覺
入波失波都係咁
季初和完psg直情成個月冇睇到
依家都剩係揀啲大戰嚟睇
再望下其他強隊點踢做下比較咁就算

今季睇住拜仁踢埋啲垃圾波
心諗有得打啦
難得有少少期待
踢咗啲乜鳩出嚟

依家睇雲達仲激動過阿狗

雲加乙 out！

好彩未有雲加乙幾時死

不過查實me睇阿狗本身都係為左睇快速猜波
點知依家好似越黎越少呢d野睇

雲加乙幾時死

拿玻里lor
我一場都未睇過,不過twitter d意假撚成日吹奏,有時d 精華又幾好睇

假阿唔睇阿狗

宗仔都成日吹奏
依家睇意甲d精華好似都幾多精彩入波
唔係話下下都係爆底傳中
有d係反擊單刀呀
有d係疊瓦拉空位勁射呀
有d係一件扭幾件入波

得閒d個排想睇多d其他聯賽,完全投入唔到

要退出阿po了

係呢到見就ok了

me too
如果有早場大戰先會睇

其他隊一開始我都係追球員/領隊嚟睇
隊波有兩三個識就夠動力去睇
有啲個名聽得多就會想睇吓

可能因為睇波係我少有嘅娛樂
睇咗5-6年阿狗再望下其他風格嘅球隊都好過癮
當然有啲都係勉強唔嚟
之前哈化柏林打達斯泰特我都睇得好辛苦.睇睇下就冇睇
仲有西甲法甲啲波都係投入唔到
不過遇著好睇嘅比賽真係爽過打飛g

淨係有睇阿狗同下體狗既波
但2隊都唔係睇足

打哂你地pat pat

有時會睇下德甲啲精華

gay

手足們比我係度避下難
已經無晒興趣係波po留言
而家波po傾波仲低汁過以前即討
成班人盲反球員, 尤其盲反燒山個班

Sor lor

你貼D數據同分析都無人睇就知個個靠感覺傾波

毒B有愛

有時太長都冇睇晒

豬鳩獨力難支

聽晚走了

7月再返?

諗緊 有d想返

澳洲都係4年?定包埋master

4年唔計hon同master

比子 我都係逢有比賽先入去9up下

海歸派

【英超．博評】反的不是雲格，而是阿仙奴管理層的「雲格路線」
呢篇幾正路

今個禮拜體波台個節目就係呢條友講
成粒鐘嘅 可以聽下

唔想歸

遲d聽
好心係走/留就早d出聲啦,而家咁樣都唔預有咩特別成績
搵新教練又要搵sporting director

永續了

依家有鬼妹威啦

4子
無左你都係得幾個9upmate會理我

加利佬大戰arsenal fantv 幾過癮
之前加利佬係電視台話舉反雲banner既fans係idiot，又批評fantv
embarrassing, 即刻請佢上去對質
比較高質既發言係9:30分開始 可以聽下
發現原來加利佬都算迷雲

得閒係度圍下爐囉

之前都有追下arsenal fan tv,不過又係睇班友屌鬼

終於返到去

熱唔熱呢

成日唔記得左呢個post

好撚熱啊屌

返黎啦
香港至少唔會有50度呀
雖然冇乜鬼妹

香港天氣一樣咁濕鳩

今個禮拜又濕又暖,嚟緊仲好似落雨
不過星期五凍返

我都少去睇個邊
主因係隊波踢成咁，我真係無咩想睇

琴晚已經落啦

尋晚冇帶遮
淋任返屋企
好彩有件外套頂住
唔好等間變左查子就仆街了

阿登
都無咩好睇，成班人淨係搵戰靶屌黎屌土戈
睇到個人好負面

個種仇恨真係幾誇張

agger

所以都係個邊9up
呢邊正常算數

但都係唔正常

咩仇恨?

我已經忍住唔係呢邊9up架啦

呢個po唔係用黎9up?

有d人會淨係屌特定球員
或者你屌某球員會有人屌返你

um⋯⋯

加比爾
藍斯
伊禾比

鳩乙所有留言=9up

雲加

咩唔係成班假膠黎喳咩
幾時變到咁認真

上面呢d萬人屌當然無事
有幾個球員一屌就有專人招呼
另外你撐任何球員或者雲加都九成有人反對

回阿登，字面認真個班真係認真上火，假膠個班都係認真

基奧特,山齊士,禾確特

iwobi變左袋底泥

有時唔覺真係咁差,不過唔使場場出
嚟緊次回合又可以用嚟試幻幻

agger,perez真係值得正選多過佢
btw對拜個場又搵佢做靶,阿狗半場傳球成功率最高係佢,8X%,佢地屌佢球球傳失

四球sick ball

不了,識睇數據咋

數據wfc

gibbs

好撚凍牙

棍棍care ar

On99

典牙

好撚無聊...

屌女啦你

包皮here?

ON9先睇數據

有名你叫

冇留意d電話一排,乜而家咁撚多大陸機

屌奶星終於知點解支移唔加價
原來同我自動續, 屌佢老味

夠平
千幾蚊有一部

接受唔到用大陸機

合約應該有寫明
我幾年前上台,佢好似都有講維持現有優惠,自動續約

屌你老味續一年點頂

而家D大鋪, 起碼佔一半都係支那機

我都接受唔到
但係有次老豆續電話約送左部lenovo,佢話送比我
我用左一年
d質素真係差好遠
表面上規格差唔多,但用落差好遠
不過要平,大陸機就岩晒

達哥成萬四人睇

佢續之前冇send sms比你咩?

個d未聽過嘅一search先知係大陸廠

玩人中應該仲多人睇

有, 今日先睇到, 舊年七月

邊d
而家最常見既大陸機應該係Huawei?

睇D名奇奇怪怪唔知咩文都知
全世界主流都係個D牌子

oneplus oppo

其實間間公司都係差唔多姐

用緊htc,下次想試下其他
不過lg sony又好似伏伏地,原來已經冇乜選擇

用緊sony想繼續用

唔係啦, 其他講明合約完加價變生約
迫你做主動
支移係你唔做野就當你續

sony係d款麻麻,四四方方唔太靚

LG真係唔建議
得返samsung/apple

我反而鐘意中移動呢個做法
唔洗搞咁多野
不過真係要留意自己幾時完約

靚過其他啦, 其他廠部部差唔多樣
係成個xperia系差唔多樣姐
三叔個D抄APPLE都唔見得靚

三叔Spec係勁, 但軟件方面真心廢

未有smartphone個陣用SE
samsung就不了
最好其實應該係google親生仔,不過而家個部咁貴又冇行貨

硬件要求唔高,我好少打手機驚
不過最好個mon大d,之前note 2轉htc覺得冇乜嘢,不過見到屋企人部iphone 6+就

等得不如睇下NOKIA遲D部AN機中階
而家有部低階但淨係係支那開售

samsung真係抄得好足
冇晒自己風格

Nokia 6?
岩岩見到就黎出Nokia 8, spec好似幾正

有咩風格? 佢由第一部S已經抄iphone

希望nokia返生
之前見d windows phone都幾靚

YES, 6 都係二千蚊
8個SPEC好似好誇喎
MWC原來月尾, 咁我等埋先

佢一開始好似唔係內置電,而家連d細節都同ip好似

6gb ram, 128gb rom, 4000 mAh電, 4100萬像鏡頭
不過我對呢d太高spec既機有少少保留
好驚部機會過熱或者有其他嚴重問題

google親生仔
之前用nexus5用左2年半左右壞,之後見nexus6係摩托羅拉就唔支持了

用左低階moto g兩年半
感覺唔錯喎

可能我要求低

無得換電又唔止佢, 成個AN陣形一齊改

個價先痴線, 3千幾
有咩嚴重問題? 低SPEC load都load唔到咪仲大問題

4子認證

而家好似比lenovo食咗

最on9呢樣

NOKIA都算幾勁, 捱左咁多年都未執/比人食
仲記得IPHONE2定3個陣仲有好多人用NOKIA有部touch screen機

我係因為由細都覺得摩托羅拉呢個名好弱智先唔支持,唔關機能事

當年部Motorola StarTAC炒得好勁

原來比MS食左, 但用個名出AN機

個陣我呀媽好似有部
我記得早十年八年有部個mon可以轉360度既機好似又好鬼貴

我屋企好似仲有部
有部8210好似仲開到機

上一部係sony
不過z5，xz呢批成隻小米咁
係得z5 ultra算好樣少少得黎個spec都叫ok
所以早排轉會iPhone

覺得句hello moto好柒
唔g而家仲有冇

屌奶星cut左了

好鍾意呢個系列

補返d月費提早cut單？

yes, 佢仲摟我續21m $108 免行政費

路有凍死me

布布扮乜鳩

凍死你條撚樣就啱啦

早排條仆街同我自動續左
仲有10個月先完約

我續了

打上去嘈啦
兩個月都係賠幾十
唔好比五百解約咁on9

之前68蚊個月,但佢黎緊加到好似88蚊個月,決定轉會了

68上唔上到網?

3G無限,速度就除左睇片都無咩問題

之前見到有人講16年中定尾都有人68蚊比佢自動續
我個LITE PLAN其實除左地鐵同繁忙時間都OK ge

我而家都係呢個plan,不過$80
而家續左4G 21m 3+2gb $108

no,MS份約到咗期
WP靚就靚，乜APPS都無用落幾爽都無用

我原本都係68，不過要俾隧道費加多12

終極復活

原來咁多手足用支移動

因為平?

咁早幾年真係幾平
而家新join就好似差唔多

幾間公司肯定合謀定價

個陣384限速間間都加隧道費
就係中移動keep住12蚊一陣
搞到我即刻轉會

肯定啦，間間賣機都一樣價，上台又一樣，plan又一樣

中移動有期迫人加錢用個接駁鈴聲,聽D FD講佢地都無得取消,好彩個陣唔記得做乜比me取消

好撚熱啊屌你老尾

準備換季啦

因為佢地知四球好波

之前買落嘅office竟然有d function冇跟到
反而學生版就有

he

買mso咁有米
我而家搵緊破解版

買開oem key
都係貪佢可以用d online service
其實都係翻版

成6年前買落

=.=""

我都係用老翻咋

我都係，十年前dl既portable版

2007

2010

2013

2013
其實想試2016
聽講有得好似google doc咁share一份野黎edit

求意見
話說我轉左工一個幾月，原本諗住呢份挑戰性大啲做落會投入啲
但做到而家成就感仲少過舊果份，日日都好似要提心吊膽返去
隨時又俾人鬧，好似同自己預期分別幾大
有諗過係咪自己唔受得壓力，但覺得受得壓力應該同時會有收穫，認真諗左陣又唔覺有，諗緊好冇裸辭即刻再搵好
但我而家未過試用期，再搵唔知點解釋中間空左呢個幾兩個月

我空左大半年9up幾句都搵到新工，唔使怕喎，雖然新工都係西工

係舊果份太頹想轉下環境 但新呢份咁落去又唔覺頂到半年
點9up 2個月都已經諗唔到咩理由
大半年點兜

初四而家做邊行,點解要提心吊膽

做報紙呀 因為要譯野好驚寫錯野 大粒果兩個又唔好相與 好怕俾人屌柒
又唔知係咪呢行本身已經係咁

暫時仲未收到interview

話屋企有事咪得囉，通常都唔點追問
你兩個月話想辭職專心搵工
其實你ee哦哦hea左佢都得

最緊要問你做野，經驗吹多d就得
唔好比佢兜返去空窗期

邊份？而家d報紙都亂黎架啦，有時中文都理解錯

你唔怕啦師VIL N展

不過我睇人講都話
睇完CV都叫你面試證明已經過左第一關
問起答得正常就得

係唔知臨急臨忙搵咩好 好煩

冇人睇果幾份其中一份

越讀越濕鳩

做野認真一回事, 但唔好太上心, 上司講野當耳邊風就得
份工又唔係過人世

好過我讀乞食科而家四圍頻撲

打工仔最高境界
多謝比子認真覆me

比子令到呢個post有生氣左

以前成日icon推post

打多幾年工就睇化左
咁我都祝你搵到份令你有火有動力既工

都要多謝你地陪我9up

今日好大風，布子凍死未？

頭先好似唔算凍

天日就係布狗收皮既時侯

聽日成棟樓停水停電
毒撚末日

個post推快左好多
以前一個禮拜都冇一頁

因為有比子強勢加盟

公平咩

誰人曾照顧過我的感受....

終於就快要開第二個po

多謝

icon push po

星期五

李城炒左爺爺

抵啦，搞串爺爺個party

哇屌你老味差d凍死左

收到風布狗已經走咗

停水停電

橙

rip

布子同宗仔雙雙陣亡

on9子唔是最鍾意冬天咩

復活

應該唔鐘意停水停電既冬天

今日矛波睇

其他聯賽都冇邊場吸引

無雲爺爺睇都無意思
聽日個D就吸引少少

疤對下體

愛斯賓奴

下體會=西波產生器

屌你老母施蒙尼

辣殺

條街巧凍

下季都未必繼續教馬體會啦

比子今季好似好勁

爽呀

冇人要

rubbish 施狗

屌你呀毒b，咩叫好似

見到雲伯拎英超都比球員反
就覺得雲爺爺真心好波, 咁多年乜都無都比球員集體迫宮
雲加好波

辛子好似今季完約

有無手足睇

1:0

全靠ME lur返個波
矮低黎同人鬥高波都唔輸

原來又係頭盔狗嚟

呢下後場做上去好精彩 再博埋十二碼

咁矮踢波好危險架, 唔同打龍個D戴黎懶型

炒埋屌佢老母

半場?
定係完左

HT

軟射goal

前阿狗Merida入替

bye了

前阿狗Reyes

valencia

下體會貢廢

格食格

r聯先然到疤狗

屌家下見工要查家宅架咩
又問人屋企狀況
使唔使供樓
問完呢樣個樣仲要等second in
傻架咩

同佢講關你撚事咩

尋晚查到原來間野莫乃光既
早知就唔好咁衝動send野過去
下晝再見多間澳洲野

直接過黎澳洲做啦

我都好想
讀完書有機會既我都想去其他國家做野

英國

最好係講英文既地方啦
其實東南亞 日本 台灣 甚至中國我都冇所謂
去唔同既地方就算工種一樣
個做野方式同個進取程度都應該係有分別
結果黎講就係希望可以帶到d野去下一個地方到運用
不過總之我覺得去唔同地方體驗下都係好既
屈埋屈埋係香港有咩用

搞盡全世界

去到人地地頭仲點搞事

不過聽講韓國同日本d人做野都係麻鳩煩
應該都係不了

d階段觀念好似好重

Opta好似係日本請人

仲讀緊書

讀到幾時

頭先見個間又係另類搞笑
睇佢個website點睇都似間software house
一去到竟然同我講我地呢間公司以前係冇programmer
跟住講左一大堆野話要做咩要做咩
講到尾即係一腳踢
佢仲要話唔知programmer係咪咁請
屌你我想靜靜地做個dup code狗啫

19年
最快都要18啦我估

早幾年讀programming讀死人

讀civil唔使用programming啦

不過佢地要求係職業球會做過同coaching experience

教開阿仙奴乎唔乎合資格

要開新po

靠你了

1001=on9